係灣仔嘅IFC

之前經過會展，見到會展廣場4樓寫住IFC，好奇之下google 睇下係咩黎，但完全無資料。
有冇巴打知道呢個係灣仔嘅IFC係做d咩？

講故台

我唔知應該post咩台
諗住有人講下分享下，好似好神秘咁